車叉維修

如題
車叉接觸不良，長期叉唔到，應該點搞？邊度整？定邊度買件自己搞？有冇推介？

知唔知點解得負評冇人覆

因為你講得好撚柒

乜鳩嘢車叉

Sor9ry 咁係咪叫煙插位？